【626】利物浦完季轉會唔買人討論區 23

26

快到

2.5億買左包皮

慢架

官網d衫幾時先到 DLNM NB

dllm fsg

lm

屌去到23都未買人

屌摩去維拉利爾

簽到人未吖？

Welcome Bruno

如果下季沙拿又拎神射
將會追平舒利亞同亨利記錄
連續3季拎英超金靴

FSG聽日就賣佢去祖

我諗沙拿佢自己都想幫利拎埋英超先諗定之後打算

BREAKING: Liverpool have won the race to sign Dutch teenager Sepp van den Berg (17), with the defender due to undergo a medical tomorrow.(Telegraph)

WELCOME! 🔴

依單真係冇人想知

簽人了
FSG 萬歲

我要big name

好過冇

點解一單轉會消息都冇, 係唔係痴線
趁拎到歐冠吸引力提高都唔大手入貨

成個英超都靜

留名

FSG:見好就收

fsg:敵不動 我不動
敵動 原地觀察下先

鏝同獌都唔出手，今年英超轉會真係幾悶

買黎踢u21?

Bruno

加埋利阿熱老細唔科水，車被ban
big 6 齊齊做 net spend boys

依件打咩位

cam

e件j得過,唔係講笑

一d都唔奇
投資性質低買高價近年大把

疤睇黎真係買返尼馬接佢件丹比利都唔錯

2/7 係咩意思

獌好進取呀
不過d人唔想去姐

Welcome bruno

賠率 買7賠2 買7蚊賠9蚊

welcome bruno

又係呢啲

呢隊獌咁垃圾老虎都勁過晒獌班中堅

搵d 轉會新聞j都冇

跟住轉個撚頭去咗獌

bruno

首先要張圖係真圖
冇原source證明係個fans本人我事但搵個鬼佬同美斯合照作話佢加盟利都得啦
第二就算係真圖又要個fans講緊真話冇吹大
第三仲要個球員唔係呼顯你事但答maybe
所以都係唔J住

真係簽咗？

冇記錯當初沙拿都有類似，過左幾日就done deal

呢啲一定唔會黎到

追飛機追車

又一日

Bruno去獌喎

FSG都算係咁
冇割包皮
只係無限期暫緩收購包皮計劃

講真

今季留得住salah同mane
已經等於係重大收購啦

in fsg we trust

6 26

般爐已經係我地嘅人

新一季傳，得兩個o岩駛，一個係純打J 用既麥巴比，添加娛樂性

一個絕對係bruno ，skybet 賠率熱左，由望完就算到覺得唔係冇機會既轉變

真心勁佢，不過葡超好多空位，要黎anfield 體驗下乜叫激烈對抗，come la Bruno

626

仲未傳過後備左閘 今年英超買人咁慢

利都預左唔會點使錢
但估唔到獌都係雷聲大雨點小

Bruno JP一早澄清左啦
又ff

fekir冇人要
里昂主席肯定揼緊春..早D就平10m 8m賣比FSG

fsg賺到錢不知幾撚興奮

唔係傳貝迪斯嗰個咩 不過成45m

個Bruno踢唔踢到翼睇歐國聯佢射門慾好強 係咗chok遠射 好多腳都中龍 拎嚟破密集應該幾正

Alberto Moreno joins Villarreal.

傳精宮想簽米仔加佳尼，組前利防線

拎雲比沙卡1換2個
打劫埋獌

屌又爐
D球員個名個個都爐
用嚟圍爐咩

簽左人

之前mk恩 施連斯基都簽哂波衫啦
費基亞直情著撚埋拍埋片

好撚鳩柒屄仆街緊張呀屌你老母

買錯vdb

ox子同lallana 令到fsg有心理陰影

講到買硬咁既 買到先算啦

大家要撐呀

收到風JP會轉工所以專登唔放料比佢
廢事佢有獨家新聞去新報紙

緊張咩？

屌 訓唔著

反正冇轉會J
J返上年ab黎先

Welcome pepe

呢個夏天簽到咩都得 歡迎鞭屍

熱簽到Ndombele?

架妹

Mohamed Bouhafsi on Nicolas Pepe: “There are very concrete discussions with Liverpool.”
I really don’t know what to think. One hyper-reliable journalist is saying Liverpool are advancing in talks with Pepe, and another equally reliable journalist is saying Liverpool have no interest in the Ivorian. Guess we’ll just have to watch this space. 👀 #LFC

最好買到pepe啦

買到佢比買到bruno仲緊要 始終前面3個有時真要抖下

Tottenham have agreed to pay a club record fee of around £65m for Lyon midfielder Tanguy Ndombele, Sky Sports News understands.

Liverpool have “zero interest” in Nicolas Pepe and any reports saying they’ve held talks with Lille are “pure lies”.

Liverpool believe their name is being mentioned purely to raise interest in his services. [@MelissaReddy_]

想要Timo Werner

88 屌摩

永遠懷念你.jpg

Manchester City midfielder David Silva says he will leave the club at the end of the 2019-20 season.

台長場雨仲會落多幾耐

今日 之後4日轉驟雨 星期一開始轉大雨

我睇咗佢極少量嘅精華片段
呢件如果置身於一隊高質素嘅球隊
我相信佢會係明日之星
雖然睇佢啲比賽片段唔多
但以佢十七歲之齡，初步睇
就已經見到佢踢波好有腦，好冷靜，防守路數幾好，警覺性高
特別係單對單防守時，已經好有功架，好成熟
一啲都唔似一個十七歲嘅球員
而且佢位置感同包波都係好
呢啲球員其實唔容易搵
喺英格蘭，要搵一個大隻，夠撞，夠頂嘅力量型中堅，其實唔難
但呢啲用腦，有路數，都頂到下波嘅中堅，其實唔多
我真係幾欣賞最近呢一兩年
利物浦嘅球員買賣手腕同班球探
同以前嘅水魚行為一比，真係天淵之別

Liverpool have told ESPN FC that information suggesting they are in concrete talks with Lille over the transfer of Nicolas Pepe is "pure lies."

見到咁多字就知係可樂ching

食屎啦 又黎

睇球王片好好j,好好扭

jp走左就唯有自己同報紙講係fake news

點解又走件癲既入黎，好7煩

點解零零捨捨係pepe要利官方同對面講無興趣 似唔似上年簽Ab之前咁

新迪列治？

Who?

108件可樂獲獲都9up一輪但其實講完=無講

可樂清好正wor

可樂ching係度好耐啦

其實呢到有咩人講完野=有講

我係公海見先多

可樂ching啲論文咁高質都反

次次見到一大堆字就會拉上去睇下係咪可樂

Dllm fsg

我

除左你, molamola

下星期尾有冇咩事，除左星期3有機會基達外？

暫時睇無 基達定邊爐都仲有變數
可能最後星期三一個球星都唔會黎香港

其實點解要講到咁隱晦

各位手足早晨,
簽到人未

我好誠實使用電腦的

好想知以而家啲技術預測下星期其實大約有幾準？
山竹果次咁早都預測得咁準
係咁啱定係點？

依家香港要屈你不誠實好簡單

驚咩早排大把上警方FB 狂屌人啦

屌摩去黃色潛艇

我個人睇係咁

7日前 ＝ 利話要簽美斯 （笑下就算）
5-7日前 開始知會有風形成
3-5日前 大約知會去邊個位 （日本定華南）
1-3日前 登陸點微調 （廣東東部定西部）

仲有季節都有影響 秋颱係比較難預測

唔岩踢英超姐
西甲再出發啦佢

大師兄有班落未

thank you 屌摩
單騎熱狗.gif

又發癲

下個post用［Thank You 千里走單騎-屌摩］

thank you 屌摩- 唔該有咁遠走咁遠

屌摩唔使thank you

荷蘭搞咩，近幾年都係出中堅幻幻

如果第日有送中
宜家呢班美領事館門口班後生仔

肯定比人送上去話佢勾結外國勢力

屌摩遲啲返黎踢名宿賽啦

Thanks what 9

慘

18M買番黎
仲以為條友會有D潛力
賣出去都唔會蝕太多

點知最後廢到免費走

痴線
手痕去睇男籃決賽幾錢
最平都要1650

似做難民多

生不逢時
有前就無後
有後就反而無前

依排班細路偶像係vvd 自然出好多年輕後防

都要有能力先得架
個個細路偶像都C朗美斯
個個都做到咩

好難想像VVD（將軍型球員）迷利迷得咁緊要（應該係迷高普）

真命天子
連鏝都唔去就係為左黎利

歐聯歐霸都拎過
尊重下啦

專登睇佢歐聯出左幾多分鐘
原來有8分鐘
都叫比起決賽衝入場個大波妹長既

但無人記得

只用8分鐘就拎到歐聯

屌摩係廢 但最少係更衣室有正面影響 貴價吉祥物
有啲又高人工又唔岩踢但又要搶做主力先慘

如果有居留資格可以繼續升學工作
出路唔差既

玩具都好睇
btw咩決賽唔係速龍贏左啦咩

2020 東奧啊

柒到

應該肥婆食左佢個腦

話晒都係勇士
尊重下

之前有諗過申請做義工

下個post應該叫No Interest FC

美極的奴隸

老老豆豆
有冇J過

買個即食j下都咁難
R聯冠軍喎

未公佈姐

遲下嚇親你都未定

J識個啲人會有罪惡感

利申
我有j過你姐姐

做左歐洲之王仲要補強，其他隊仲使玩

係咪利po巴打
支持你嘅冬OT團隊

屌，咁嘅心態隨時前四不保
下下靠神祕力量咩

係

同肥婆

咩定義做肥婆先
好多有少少肉地嘅女仔都比你地屈左做肥婆

假設唔再賣人，其實後備係咪真係唔夠呢?

正選:
AB
樂 馬 范 啫
母 軒 邊
水 明 文

後備:
米
? 祖 虎 ?
基 Ox La
短 Brew 力

利申先屌FSG全族老母
但其實真係無後備閘，但米叔同糟糕都可以打閘，更加唔講所謂後備隊有幾個頭員有正選級數(基達 糟糕 Ox)，仲有一件可閘可中堅嘅幼幼Hoever，希望可以做第二個TAA。

講真真係好想買人J下，但就算真係唔買，我都對利嘅正選後備球員都有信心

曾他首係咪可以全面回歸利post
起錨！

10歲就有得去朝聖咁爽

買左vdb

然後前面廢左
荷蘭永遠都係咁
唔會再有三劍俠

有冇啲食過嘅心得

韓妹子係肥婆走肥

Van der verg單料堅唔堅

berg
堅 你見吹咗兩日都未有料出黎decline interest就知堅

咪又係得個睇字

我唔要求利去到鏝既級數 但都起碼試下拉近 今年有得爭冠其實有運氣成分 同鏝都係差一班波 至少聯賽係咁

大媽技術好
輕鬆坐爆你

Depay

所以Pepe有d似真

懷疑韓妹子係男人

女人唔講得依啲野咩！
衰人！

右閘後備應該用hoever 唔會買人 必要時又搵米拿頂上

喂呀😚

打左個冷震

好撚噁心

其實比人當仔湊都有好處，整咩食又預你又幫得手

幾廿歲人唔好多性幻想

我完全明白

#OnThisDay in 2020, Antoine Griezmann joined the Reds. He’s netted 57 goals in 101 Appearances

我就擺明麻甩仔黎 不過冇咁肥

訓醒 賣左人未

佢痴q左線呀

喂呀唔好影

定

喂呀搖滾準備

有男同事小妹就心足了

中point 前面三個成年冇咩點傷過出左三十幾場
後備除左沙基利 都冇咩邊個真係差唔多級數
奧歷治係好有心踢同做到野 但唔會期望做到太多野 張伯倫傷完唔知仲做唔做到後備翼 法明奴就一直冇一個好合適既後備 所以要買一個法明奴後備 最好有速度 踢到翼 中場要多個防中頂邊爐 唔好再浪費軒去打防中 左閘屌摩走 買番個後備就得 右閘hoever應該都得 唔洗買
最重要係前面一定要買到個即食 如果唔係前面傷一個就奶哂野

韓妹自爆張相 睇落好似係肥妹仔黎

+1，好似一黎就好撚有目的要你地當眾交配咁

諗起橙褲

迷軒又贏

見到都飽飽地

見到都唔會買

烏煙瘴氣

喂呀衰人

冇野做咪鳩up

唔好咁話人啦好衰架

打左兩個尿震

自己家姐都J

腎虛ching

而家既打法
可閘可中堅=笑話

我咁睇啦，依家樂、啫兩個踢法根本全世界好都難搵，當真係傷嘅時候，無辦法底下都要換入防守型閘落嚟踢

防中係好多人都忽略左 Fabinho打單防中係差好多 一定要老母/軒幫手 反正米拿下年都應該走 係時候要培養一個可以打到單防中既球員 唔好再浪費軒神

米隊

再唔買人，下年兩閘，VVD或者前面3件，是但傷2件都應該變返保前4

拎完冠唔買人
香港政府同Fsg一樣無恥

我覺得幾勁既防中都一定要有個體力好 防守唔差既人去幫 軒母米拿都做到幫果個角色
邊爐係防守技巧 派牌都做得好 但要拉三子其中一個去踢防中 又冇邊爐做得咁好
我覺得 邊爐+三子其中一個+基達or張伯倫係最好既中場組合 但邊爐個位 除左軒會打得好d之外 真係冇邊一個可以頂

講真冇諗過vvd黎到咁耐都冇傷

VVD一傷條後防會跌兩個level

未拎冠：要對陣中嘅人有信心
拎左冠：最已陣洗乜買

主場對拜仁果場冇vvd 都0:0到既

中堅個位 已經好夠人 正常vvd 馬貼 老虎 高美斯
再加hoever 法賓奴都打到 再買一個已經好奢侈

所以賣老虎

軒一定勁過邊爐 單防中黎講

咁知咩事啦

今日去遊行有個阿伯都話 香港人竟然淪落到要搵外國人幫手 真係駁唔到 好大無力感

我覺得高普 賣左老虎 都唔會買個即食中堅
最多買卡拉雲果隻類型

暑假想搵份煙腸做都咁難

唔係要國際地位黎做乜?

邊仲有好大進步空間
決定未夠好
視野同長傳都要改善下

面對住現今最龐大最邪惡又已露出真面目嘅政權
唔求外人幫先奇怪

學生球SEM BREAK有咩所謂
返工既真係不了

根據 Neil Jones，利物浦將會完成羅致荷蘭年青後衛雲丹貝治嘅手續，今日會進行體測。

利物浦擊敗及後來自拜仁慕尼黑嘅強烈競爭，簽入呢位現年 17 歲嘅雲丹貝治，佢本身亦比較喜歡加盟利物浦。

應該偶像係vvd

唔可以係老母架咩

各位利子今晚8點見

Paul Joyce 都講埋仲唔係第一簽

真係簽到個荷蘭中堅呀

幾型

幻幻中堅簽黎做一隊後備定青年軍？

1.5m

你幾時黎

bruno 消息冇哂影既？

最恨呢個，其他傳黎都冇用因冇心動

bruno 唔同，special one

講左頂lovren

成個毒撚咁喎

有少少似怪獸與牠們的產地個主角

個個柒咁撚多

好好醜醜都叫開始左個轉會窗

娳個邊簽人簽到筆都冇墨

靚仔毒撚 ok？

eddy redmayne好靚仔啵

都唔知邊個蝕
俾多幾m買埋fekir，分分鐘贏埋英超啦
死丐衣fsg

歐洲之王攞到英超未呀

FSG: 呢個陣贏到歐聯 點解仲要買人

叫我做咩

痾篤屎照下自己個樣先

可唔可以買啲下季有得即刻踢既人

廢到咁仲可以有西甲球隊要真係執到

尊重啦

歐聯冠軍wo簽幻幻，阿狗咩

叫到風傾緊大巴拿

係意大利嘅一個波衫展覽
老虎做左display

話灑都世界杯亞軍歐聯冠軍

有無vdb 打jerjer片

爽發洩完

感覺熱情已經冷卻咗，好多港豬聽到臭西話暫緩就當已經贏咗

小妹冇丁

轉會窗其實仲有幾耐

I’ve heard the football association has just set up a commission to investigate the use of performance enhancing drugs among players which is a good thing so that there’s no cheating anymore in the sport.

到8月頭

咁唔使急

丁丁奇遇記

階段性勝利

下年歐聯主場波衫到左

Asia M size 衫長岩岩好但個頭圍太細穿唔落
點搞

但買作客版同一個碼著得落

獌又登deal左雲比沙卡

碌柒
下年獌實好勁

其實香港抗爭者本身個位置係絶對劣勢
場仗一定有排打
可能要打十幾年
有冇咁多人堅持到就睇大家有幾愛香港了

呢件好撚勁

咁撚快手
今朝公海仲笑緊佢哋冇歐聯資格學人set歐聯冠軍條款

各位利子俾下意見
應該買男裝細碼定女裝版俾女朋友著好

睇完個short film
正撚到
btw 球場d球員球證講野係後期配返定點

咩？

你女朋友魔鬼身材咪買女裝版
水桶腰無乜線條就買件男裝遮下醜

唔係串巴打你女朋友，而係如果身材唔好著女裝你女朋友會好憎件衫

童裝岩女仔著 不過印字柒好多

錄埋落去

所以話唔好當今次係贏左

最怕係官網買完佢唔岩著

咁應該係放棄條款直鎊5000啦
勁係勁但勁得一季就呢個價有d誇

去nb 試左先啦

好想打j

Why not

英人係咁嫁啦 其實100分都好貴 1年約40m
值咪得
利今季都要出手啦 堆英撚都交接期
下季唔夠人先黎出手隨時又湯一頸血

達粉智商真係有問題

100分雖然貴但都叫踢左英超咁多年又係國腳
呢個返到英撚u21表現好嘔血下
唔敢話佢廢始終英超閘今年防守數據佢係近乎最標青，但穩定性有小小質疑
唯有希望獌又買水貨

放棄咗呢條友好耐

又有新搞作

想問下第3作客套印字係咪紅色？

男裝S著上身會有啲oversize效果
襯牛仔短褲/短裙sip衫會好好睇

似印白色wor

有新post姐

Liverpool 'favourites' to sign Memphis Depay
Liverpool are ‘favourites’ to sign Lyon’s Memphis Depay according to bookmakers.

Sky Bet have the Reds priced at 8/11 to get a deal done for the former Manchester United forward, reports the Birmingham Mail.

Wolves have also been tipped to make a move for a player the Reds have repeatedly found themselves linked with in recent months.
係ECHO做都幾HEA，將幾個禮拜前否認概NEWS再炒一次

點行去最快
愛閪保

Push

lfclatest Michael Edwards has told the Lille manager Liverpool have zero interest in Pepe. The club feel they are being used to escalate interest in the striker and denounce statements suggesting they have had talks over a transfer as "pure lies". (Echo)❌ #LFC

dllm fsg

Marcos Llorente recently joined Atletico Madrid from Real Madrid, but he could have easily ended up at Liverpool instead according to his agent.
Julio Llorente: “I contacted several clubs to let them know what had happened, the conversation that Zidane and Marcos had. One of them was Liverpool, but Marcos’ position was covered and it wasn’t a priority. But Atlético are those who perhaps took the strongest step and convinced us. I think we’re right. I hope it’s like that, I hope Marcos does very well.” #LFC

有分rumours同埋自己料

洛蘭廸都傳埋 係咪轉會市場悶到咁

買大一碼嘅elite?

大頭仔係咁
上年件主場S都有d窄

越黎越覺得係原陣開季

希望基達同ox踢返水準

仲要屌摩大清走埋 簽條靚仔就想收工

應該會入件40-50m掛

季尾基達表演係令人值得期待，仲後生
Ox真係要睇pre season 點train, 不過佢態度幾好，應該操得起

後備左閘無架la睇黎都係水鳩ox做替工

米拿

Liverpool transfer news LIVE - Nabil Fekir 'set for £26.7million move', Reds snub Marcus Llorente, Memphis Depay linked

主要係中場我真係信唔過拉蘭拿

同埋米拿又老一年keep唔keep到都未知

中場真係要多個戰力 前面走左大清又唔補 真係靠brewster咩

半價

正選攻中，左翼替補，左閘替補一定要

免費都唔會買呀班撚樣管理層

其實點解唔要洛蘭迪 一個幾好 值得培養ge ball winning midfielder 一係佢唔想打後備 一係轉會費太高？

點會賣，季尾開始上力，高普都話佢適應得比預期慢

睇清楚d

Naby Keita
Nabil Fekir

屌，一時睇錯
當我冇講過

咪推

屌 唔係掛
啱啱先訂左歐聯S碼
我件英超作客係S碼

今年頸位係特別窄，要格硬塞

傳英國首富全面進軍足球界 欲購曼聯被格拉沙出天價阻嚇

應該會有 喉舌都話係需要

Next year is our year.
David Silva confirms he will leave Manchester City at end of next season

搵代購啦

呢個價狗沖啦買黎下年轉手都賺

S碼巴打你幾高

我175 Asia M碼 （往年都係著開）
個頭完全塞唔入collar
印左字唔知可唔可以換

如果真係呢個價 利都唔去搶費基亞 真係冇野講啦
米蘭都想要佢

彈出又彈入

我173

兩邊膊頭都窄
定係我大隻左

睇緊賣波衫D鋪頭格緊價

綁架戴志偉

包皮無否認過即係假

我地仲on99咩風都無

迪屁真係不了
就咁睇歐國聯已經睇到爆血管

大將都有得賣啦
早兩日都仲有full set 999蚊

返地盤唔得閒
開朝7晚8 同屋企人做野
好多野要跟

仲燥過沙拿

一完左就即刻有人分化

公海做乜撚野 咁多人話咩唔好圍警總講到又鬼又乜都咁多人正評

睇基達大戰2&B先

一睇就知唔對路
邊可能咁快咁多人正評
留低負評就上一頁唔好幫佢地推

睇到好撚心寒 真心分唔到係真心左膠定狗間諜

唔使分
認唔認同自己決定
見到個鬼字已經有充足理由負評上一頁

又圍驚總

我淨係知乜撚都用正負評決定好撚柒戇鳩

公投真係唔柒使理
啲人㩒個制容乜易
睬佢有味

出面個風向帶得好勁好難救
但至少希望依度利子可以清醒唔好比佢地帶到
點解夜就唔可以圍佢老母
堂堂正正光明正大唔係衝點解要驚比狗打
點解聽日有行動今晚就唔可以做野
點解又話兄弟爬山無端端又衝曬出黎話人係鬼

未臭係
我屌過咁樣好易俾有心人操控個行動
冇人理, 一味鳩叫人正負皮投票戇鳩鳩

在場啲唔會理
會㩒制嗰班唔會留
唔篤灰就由得佢了

Mohamed Bouhafsi gives his opinion on why Nabil Fékir's transfer to Liverpool fell through last summer: "I think also it is possible, maybe, that not the entirety of Liverpool’s staff were convinced about bringing him in."

Mohamed Bouhafsi on Nabil Fékir: "It has always been denied to me that Liverpool would go back in for him this summer... I think his future is more likely in Spain or Italy."

唔驚啦，我地個阿諾仲勁

狗總

我淨係記得呢件季初對我地果陣紅左

圍狗屋

大家都學識點玩連登了

不過獌d買人策略好奇怪，前鋒買件英冠仔，閘就咁豪用5千萬，好想知佢地仲有冇錢買中堅

竟然唔係可樂

我地都有件英冠仔

仆街KEITA好似又傷

英甲仔嚟

唔好又傷

隻翼係後備兼搏成才 係合理既

尼日利亞成班好撚狼

keita D傷病史係點
以前踢萊比錫都係成日傷

Keita lalala ox全部都玻璃
佔中三子嘅地位真係不可動搖

其實而家點？
基達58分鐘仲踼緊

即係foul完吹停姐應該

快D出局返黎啦 一傷完就比人夾硬出

呢個係出軍醫先會show

Liverpool are on the verge of completing the signing of Dutch youngster Sepp van den Berg. Liverpool’s latest transfer target ‘flew in deepest secrecy’ to London last night with his parents, according to reports in the Netherlands. (Paul Joyce) 🔴 #LFC

費基亞而家咁平反而唔要

短時間已經出兩次軍醫，唔好死頂呀

最後出左3次軍醫 71分鐘換走

屌…17歲都咁驚俾人搶

為國捐軀中

cls

屌老母 個教練同班軍醫死仆街

屌你老母成班人係到屌示威者講粗口
連登定教堂呀

吊，想整死keita咩，傷都要踢

講撚咗未好返哂 死都要逼廢中放人

其實我覺得留既最大問題係太熱
體力消耗太大
老實講我自己留唔到
但支持同佩服留到既人

我對呢樣野冇乜意見
噴唔噴影響唔大, 反正你圍得人地要搵野入你一月搵到
但見到成班友淨係識匿係連登屌人噴粗口真係好反感

睇個直播區真係嬲撚到
警犬扮示威者都冇咁大反應
有人噴粗口就嗌哂救命咁

講真我覺得
佢噴乜佢自由啦
佢覺得要講粗口先宣洩到不滿佢未會噴囉
成班人係到嘆住冷氣係到屌人講粗口羞唔羞恥呀

真係好撚嬲仲要成班人都覺得而家最重要既問題係有人講粗口
係咪痴撚線架

Model個ig post真係....

我理解唔到點解打民意戰就乜野都要做到好乖仔咁先得
對人地黎講你冇爆玻璃燒車呔就已經好和平啦
噴幾句粗口呢d野人地graffiti周街都係根本見怪不怪
唔知有乜咁驚

妖真係唔撚睇連登算
連登果班撚樣
都唔撚係左膠添啦
左膠都唔會咁樣屌人講粗口
唔撚知咩生物
好撚嘔心
見到都想嘔

倒退返去和理非"非"粗口時代
以為自己聖戰咩

我未撚見過示威個重點唔係要求政權回應訴求
而係示威者唔可以講粗口

你覺得點先算強烈表達訴求

出去試下好似穩陣啲
之前著asia L都唔覺咁緊
上年個件就爆

唔洗覺得咁樣就會搞彎件事
既然大家認同今日目標係g20向全球呼喚而唔係向香港人呼喚
人地政府本來就唔會因為你香港人慘唔慘而去向中國施壓
而係要俾佢地知道送中對佢地利益影響同中國模式全球化問題點影響佢地
而且外國人唔同香港人, 識得用天秤去秤
濫用暴力亂射橡膠子彈打記者 同 噴粗口, 拎去秤下就知邊個問題大d啦

講真有現場陪過守夜
唔使真係留通宵
留到1,2點或者第2朝頭班車出黎既話一定會明白現場示威者既心情
無論如何
示威者同鍵盤戰士我一定企係示威者果邊

講粗口好撚閒 但問題噴碌鳩做乜鳩
有一班人出黎行完返到屋企繼續做文宣 就係想民意戰都抗爭都做好啲 出多一分力 依家又要解決多樣嘢

冇民意既基礎下 根本勇武唔到 兩邊缺一不可
但做既每一樣嘢都盡量做好啲 做少啲on9
要知道依家香港既媒體對我地係好不利 做每一樣嘢都會俾佢地無限放大

屌總之我好撚嬲
屌你老母示威永遠冇撚用真係抵撚死
日撚日捕住示威者有冇位可以入
黑警同林奠都冇班契弟咁熱心
係日撚日呀屌你老母

G20後唔洗做咁多野架啦
一心等支爆啦
但義士

係班鍵盤戰士心中嘅各有各做係
我負責指揮你
你班示威者就負責聽我支笛去日曬雨淋
我叫你吠就吠
行就行企就企
但唔好做多呀
你有一樣唔跟我指示做就係鬼
然後自己爽撚係屋企嘆冷氣

個個上帝視角指揮完當幫咗手，連物資唔夠都可以屌話冇準備，講真喺現場邊有可能諗得咁周全，個個都係自發出左黎先再見步行步架喇

史獨自己搵替身比利記

我覺得
Fekir 單嘢係好詭異
出年完約，里昂個主席最近應承唔阻止佢離隊（搞屎棍）
由上年開始，佢嘅轉會傳聞基本上除咗利物浦
基本上都係少得可憐，同冇咩故仔，兼冇較為深入橋段嘅故仔
以 Fekir 嘅質素，係一件好詭異嘅事情
感覺上
真係有興趣想簽佢嘅球會私底下問佢有冇興趣加盟時
佢就斷言拒絕

不嬲都係，班友打機打上腦，覺得前線既人全部係弱智無思考能力只係得武力

個人認為
呢件係非常適合而家利物浦嘅打法，兼且係配合到隊波嘅人腳
佢唔係嗰種雕花型，做好多無謂傳球／舉動嘅球員
4－3－3 呢種中場比較少人嘅陣式好適合佢
佢需要好大嘅活動範圍自由走動嚟配合佢嘅高質素全能型特性
喺葡萄牙國家隊就發揮唔到佢嘅真正實力／特性
佢係要喺啲踢法比較簡單，直接，快速，豪爽，高效率嘅球隊打法
先至真正發揮到佢嘅實力
佢喺三中場裡面，基本上係可以打晒三個位
因為佢向前同邊路傳球都係高質素，走動多，腳法好，射術極強
反而如果佢身處於一隊相對企定同效率唔高嘅搓波型球隊
就會埋沒咗佢

我都最想bruno來

其他反而幫助不大 好需要一個腳頭勁既中場

下體會竟然用126m買Joao Felix 痴左線
姐係電話佬應該同人deal好價

基沙文萬賣到未？

其實Fekir真係好似冇咩一線球會對佢有興趣，不過40M留下博下都ok嘅

弱智無思考能力<- 的確有部分人係咁
如果唔係唔會走淨百幾人仲唔走仲想佔乜佔勿

表現太唔穩定 一線隊好難俾佢擔正

史毒去psg

唔去曼先正常,

反而曼城唔要先奇怪,

又快又高大又硬,預判又勁,

啱晒哥帥

史毒走
包皮來

包皮黎左下年攻擊力可能勁過鏝

咁早就FF

你就毒能

純FF姐，仆街FSG邊會出幾億買包皮呀

打424
mane mbappe mino salah
軒賓
4子

呢個陣應該幾攻守失衡

fekir ok la

要bruno唔要佢啦

why not both

其實錦龍打後一格，變為4231都幾好

下體會個後生仔都126m

場場10比9

David Ornstein (on BBC Five Live now) - "#LFC will have a low-key summer. They're on the verge of signing Sepp Van den Berg. They want someone to operate as back-up to Andy Robertson and a versatile forward"

Ornstein: "Money isn't the issue at #LFC, they're choosing not to spend. "

持家有道呀FSG

唉

dllmfsg

連後備閘都冇 學咩人ff球星

米拿已經係
左右閘都打得
最已陣

下體

出事

627 不見不散！

120m簽人

米拿打閘都算間接累利失冠

簽who

下體咁撚有錢既咩

睇黎基沙文已經係我地既人

joao felix
比你咁講一講 基沙文即刻去疤

基達有無update?唉....非洲三子個個都要為國捐軀....

沙拿都傷左咩
文尼就話上場停賽啫

我驚ja, 如果2個都打決賽都頭痕

上面張圖 加埋我軒留言 mbappe係咪叫做confirmed

水貨尋晚嗰球入得幾靚

費奴都要打決賽
基本上季初會玩完

你咁講都可以話R26 踢李城個場無喇喇出腳輸罰球搞到和左失兩分

睇完J片覺得VDB都算靈活 好難扭過佢 不過中堅都係要睇穩定性 同埋可以練大隻啲

明明之前死都唔用佢
而家下下都用

冇尼馬
耶穌垃圾

轉型打閘啦，後生又唔係慢，又靈活，學下出波同觀念視野應該可以做閘後備

FSG = 中共
高普 = 林鄭
股東 = 藍絲

連登利子 = 黃絲

利物浦都叫拎到冠軍
香港輸緊40-0

史獨同包皮影相

上年自己去

英國獨遊十幾日

去PSG

分組賽入佢波就要買佢？

明奴 米拿

買屎毒頂泥馬

到時又同古仔故劍重逢

應該笠埋波衫阿

仲要識用波

原來又會識

笠屎毒波衫

短短日子已經同兩個有利物浦關係嘅人見面
如果冇落下咀頭真係唔信

巴打都係澳門？

又意淫

因為Nike啫

笠lo，唔驚

Yes

你諗下當年25古都係nike爆出黎，之前又傳nike係新sponsor(依個冇留意最新動向),可能一炮雙響，nike fsg大賣波衫，我地又有得j
ff到我就黎不行了

Nike 賣波衫
包皮黎
占士又出同利嘅crossover產品
三響至真

已經當done deal左

屌你警察搵人扮示威者點樣唔嬲
同埋我屌你老母啦
噴粗口幾咁閒呀
你日日都講就得噴就唔得？
香港人真係好撚矯情

咁叫done deal左，你早泄開？

仲講緊比位對家入
痴撚線
真係當示威者係聖人

晏少少去kitroom同大將問下先

其實買包皮嘅錢相信利係肯出或者出得起，唔買Big Name 我諗係汲取到山齊士嘅教訓，利記依家咁多大佬同隊長，唔想再有個Big Name 橫空出世打亂成隊氣氛。

居移氣，養移體。我諗包皮都唔多唔少痴到屁馬啲邪氣，依家利記成堆綿羊咁乖，帶壞人就大鳩獲。

P.S. 沙拿文尼當時加盟都唔係咩超級大球星，要數到Big Name 都係VVD 同AB，但呢兩件個格本身都好，又謙虛，AB嚟到就拎結他同大家唱歌，VVD 就一直刷晒鞋話鍾意更衣室同晏菲路氣氛，兩個都唔樹敵。

唔講咁多
比d掌聲自己先啦

咁都夠j10年啦
好J過R連冠軍

最好睇埋比賽

返工冇野做好眼訓

見字數以為係可樂ching

英超唔會，杯仔就未去

我唔講

起碼你見到大把人日日講
使唔使頒個獎比你

如果包皮真係黎
我捐主場波衫一件俾利子抽

買啲一線當紅大星
我利幾耐冇試過

全隊

一年
Ab

噴粗口係好閒
我只係話要噴噴訴求 有意義d嘅野會更好

你會無野做

無可否認香港人對人地既道德標準係會放到好高好高

AB實力係一線

但論名氣同商業價值未算當紅炸子雞

我係唔係識你

淨係份糧包皮已經冇可能黎

有寫釋放義士
你有興趣自己上去噴
你有冇諗過咁柒熱日日同你出黎幫你爭取嘅示威咩感受
仲係到捉住人噴粗口黎講

但對政府又好低果下on9

咁咩程度先算當紅炸子雞...
普巴？

同埋當紅炸子雞就個價包埋商業價值
Moneyball角度就唔抵了

包皮黎 即刻買波衫

唔識你喎

Yes
起碼街知巷聞先啦如果對足球有啲留意嘅朋友

左下可以收返埋

實力上係大星
但黎之前其實冇咩人對佢認識好深

唔係，幾年前我都試過一條友去睇波，跟住成場氣氛一齊唱一齊嗌就得，而且附近啲鬼佬都好友善

咁大家睇英超架嘛

對上一個我覺得真big name係祖高爾
不過黎嗰陣都收哂皮

太短啦

對上一個算係當紅既要數到廢托啦
馬德里王子

但講緊就算之前未踢英超都好紅果班人
即係普巴 伊巴 even dybala 基斯文依啲個名好響噹噹嘅

呢件真係

建下議講下感受都唔接受, 叫人走唔好留又唔得
就係因為咁熱出黎所以就大哂, 佢想點就點,

咁樣叫捉住黎講
真正捉住呢D野黎講咪D正苦官媒親中報, 就係會將呢D小事放大

s7都算啦
世界杯一戰成名

兩睇啦
當拿隆馬係新星龍入面一定最紅
咪又係曇花一現

可樂Ching 好多文都係
我認為...
我覺得...
做開頭，所以睇頭幾個字就知

Dybala係靚仔先多人識姐
但利記愛黑人

下季免簽大衛燒華過黎好冇

Dybala如果黎英超分分鐘係水貨

老矣
08年嗰陣又唔買

講撚左成晚
個post入面屌左廿幾版都係到屌人講粗口都唔算捉住黎講
你自己睇翻
你開頭嗰句係純粹批評邊到有建議

真

多謝阿仆阿街

出返老母 好wor

我唔覺得熱個老細care佢地爭唔爭到前四

個後防應該做唔到輸咁多粒既

阿古路
施華
艾華斯
陳7

睇幾錢買啦
質素點都有

#LFC are reportedly preparing 'a second offer' for the playmaker.

上季廢到喊

咁換走沙拿？

Who

又未到廢到喊
不過c朗黎左真係限制佢發揮

2nd offer

飛機.....？

條友要比佢做主角先勁

比心搶左佢個位

第一行係
"你搵野遮鏡咪算, 噴真係好弱智"
講緊噴CCTV, 唔係噴字

第二行"
"噴字句係噴訴求字眼我覺得無野"
呢句可能表達唔好你唔覺得係建議

第三, 四行
"但係噴粗口, 乜野自由屌西, 屌字果D
就真係似純發洩無咩意義, 噴完仲一班人鼓掌助威"

開頭嗰句就係純粹批評?

Sor漏咗，Bruno

Messi

高普已經中意踢控傳多過超頻
施華依啲踢法好難會急劇回塘
玩到36都得應該

肥普話今季要爭冠

隨時走去巴塞都大把貨賣

好弱智唔係批評
Err
純發洩冇意義又唔係批評
Errrrrrrrrrr

佢老細唔認同呢

啲野做得太快搞到依家冇野整

，

係件好事，識打文宣好重要

佢想搵新挑戰
過黎我利岩哂

第一句係針對噴鏡呢個行為
唔係噴粗口
而家你話我捉住噴粗口黎講 又關我講噴鏡果句事？

純發洩無意義針對噴粗口呢個行為已經放到最後果句先講
你話我開頭嗰句就係？無建議？

仲未買到粉紅龍

你OT王黎架喎

你做咁快無得OT肥婆,姐姐同你老細都唔開心啵

我未講左佢地有寫釋放義士
所以你果句點講都唔係建議
你頭係批評尾係批評咁都唔算
你話唔係講噴粗口
但係你係批評緊示威者呀嘛
唔通句句都係批評先可以話你成段係批評咩
唉事旦你
反正又係把尺放係人到就九樓咁高
自己就係無心之失
你中意點講就點講啦

話左奶西唔ot就冇人生意義

點解仲要執著係言語上既暴力
人地明明連槍都開埋
都仲未計佢地果d制度上既暴力

我唔明點解D人成日覺得各打五十大板就叫持平

簡單咁講，你去英超睇波隊隊d球迷都粗口橫飛，粗口歌都出埋，又如何
香港人唔好咁和平啦

沙拿琴晚果下靚到

Hi沙拿打手

真心靚
我對事不對人

訓左冇睇

佢個踢法可以踢多幾年，但始終年紀大，唔適合留係英超
返西班牙或者去掘金好d

周庭

今季應該又會轉踢法

FSG 有錢都唔用
高普又真係覺得最已陣
利迷除咗瞓到開季仲可以點

當年借紐尼沙軒都算係大星。

重注鏝英超

Btw 辛尼耶蘇走左未

辛尼 本身話拜仁要 但依家無哂聲氣 可能鏝開價太高
耶蘇無乜點聽過佢會走

包皮黎，我送出絕版合約戰士23號波衫，同頂繼級球員一樣，都係無價

你係利po收聲就真係無價啦

今晚再入利post睇消息

咪一鳩樣

真係好正

Salah goal

以前又黃又油頭宜家靚左

我以前都照丁

Keita

中場突破果下真係有class

呢個真係
可惜渣土放佢打防中

真係唔講都唔記得左佢踢過利

好耐未見過利POST 推得咁慢...

基達傷左係咪會買人？

Welcome Bruno

唔會
有張仔

2019/20 FPL PRICES REVEALED

GK: Fabianski 5.0
DEF: Robertson 7.0
DEF: Pereira 6.0
DEF: Ritchie 5.5 (reclassified from MID to DEF)
MID: Fraser 7.5

其實贏咗R聯後，利嘅球員心態都會強d
希望下季可以切低鏝
DLLM FSG 買人啦

比高層鬧
不如直接請我食肥雞餐算啦

已盡力推推

非洲之皇

無乜心情 又無飛機好追

真？

外國forum流出
希望係真

K8，100分，lalala
每人踢三分一季，唔駛買

Fifa20?

基達踢親國家隊都傷

基達啦Ox都好易傷
傷哂又係剩返佔中三子同邊爐

VVD 速度應該高d

希望費奴文尼有88或以上
軒TAA jelly有85
Fifa19 d數值好低

文尼先值得90

話時話黑金龍係咪唔諗住返貨？

今年ut design好睇啲 咁樣比既話

數值睇既啫，好用咪得

繼軒神後又一legend 做game 封面

明奴應該上唔到88
啫喱應該85/86
taa同軒84

一定要推起 獨立調查委員工， 查到警察有人懢用暴力，整多兩單豬sir 案，甘警察先唔可以亂尼，唔係只會一唔被動被打。

另外就係一定要推走暴動定性！

費明應該炆水d上年表現上唔夠其他兩個搶眼
而fifa呢d垃圾game永遠都係名氣行先

但係ut真係好好用

咁撚好賣都唔番貨
講真你番多多貨應該都會比飢渴利迷一下搶購哂

Gini 85?

87都要有掛
上年一開波得85
冬季update先得86
隔離獌狗踢到屎咁d數值都仲咁高

證實咗未？

反而想知o子會出幾多

82咁上下啦

Newcastle United are yet to make contact with any of their managerial targets but have drawn up a shortlist which includes former Liverpool captain Steven Gerrard, according to @TeleFootball

Patrick Vieira and Mikel Arteta are also on the shortlist.

謝四有機會教狃狗

啦子會唔會變銀卡

完全唔明DDG嘅數值㸃解仲會高過AB

比90咁好死？

伴郎又走左肥賓又走左
多返隊謝四朋友隊都好

又話簽個17歲荷蘭仔
係咪又簽唔到？

【#轉會SportsLight】

BBC記者David Ornstein報導，在歐霸決賽（#europaleague）後，#阿仙奴（#AFC）領隊艾馬利（#Emery）下定決心要清洗中堅梅斯達菲（#mustafi ）。他在BBC live 5節目上謂，自購入梅斯達菲以來，阿仙奴每次轉會窗都想把他出售。

明明記得佢第一季好多阿迷都話最掂
突然變左阿記屌摩

買唔起了 要棄驚

玩單機算啦

係咁借利記後生仔去

會降班

0資源

冇左肥賓唔係預左降班啦咩

呢個爛攤子，想護級成功要啲運氣

如果有油王入會好啲，但有油王又點會請呢啲級數領隊

季季送6分

格流都未教得掂教英超

謝隊實又放6分

蘇超第二算係咁啦
些路迪霸權仲過份過德甲意甲

用6分換高普熱情擁抱

半季都坐唔穩啦，名氣大比人反得仲勁

三年前先升返上黎
有第二算係咁啦
仲要岩岩開始教波

又要炒卡儲錢買謝仔了

Lyon manager Bruno Genesio has backed Nabil Fekir to leave Lyon this summer, saying the France international was 'very frustrated' to see his move to Anfield fall through at the last hurdle last summer.
Genesio: “Nabil arrives at the end of a cycle in Lyon. I think he was very frustrated with his non-transfer to Liverpool at the start of the season.”
We all were, Nabil. #LFC

為左慳幾蚊
33度係尖沙咀行去長沙灣
我係咪傻撚左

學左F$G嘅慳錢哲學

on9姐

Liverpool seal first deal of the summer as Van den Berg signs

官宣

Liverpool FC
2 mins ·
Welcome to Liverpool FC, Sepp 🔴🔴

We have agreed a deal with PEC Zwolle for the transfer of Sepp van den Berg 🙌

FSG 求你簽跛腳仔啦

VDB

雲丹貝

唔反fsg了

之後⋯轉會窗已完

希望出年一齊抽中

大破慳囊

第一單&最後一單

唔撚係掛.jpg

welcome VDB

Berger堂細佬=Berg

Follower上升緊

右上99 pace 90 shooting邊個
咁顛

post名燈到

包皮？

養兩年又賺幾廿m

係喎
Base卡都99pace 堅定流呀

個球員連ig都冇

VBD 勁？
同幾錢簽到

就咁睇rating似

係人係鬼都灰啦 本來著哂衫去 去唔成仲要睇住人拎歐聯

上面有 去follow啦

VDB

球王片呢？

好撚痴線 包皮19都係96 pace

後面果啲應該假

幾靚仔

我見lfc冇tag佢

買黎踢U21?

著幾多號好呢

上到位先算啦

33

練番兩年上一隊掛(好似係

原來隻獌狗警犬改咗名

好驚古蹟=vdb

佢出道果時打right wing

條友勁唔勁

佢肯自貼20m俾fsg或者可以考慮下

話佢直入一隊

佢中堅？

希望利呢三個係堅

FSG: 18m deal or no deal

新de ligt?

唔講咁多
起碼留夠三年轉青訓先啦

瘦過我 踢中堅 認真？

邊有位，五大中堅，定高美斯轉做阿樂後備

Net spend boys 仲有18.74m洗 想買乜

thank you lovren

仲有師兄hoever 呢

【紅軍首簽年青小將】

利物浦宣佈由荷甲施禾利簽入17歲後防球員雲丹貝治，整個轉會交易會在七月完成。

雲丹貝治：「這感覺使人興奮。對我來說，加盟了世界上最大的球會真是夢想成真，我真的很期待。」

「我見到不少球員由青訓梯隊晉升至一隊，對於這樣的大球會真是難能可貴。還有高普是一個很好的人，也是紅軍成功的因素，也是我決定來投的其中一個原因。」

「我想這裡是最好的地方讓我成長，希望未來能夠有不少上陣機會。」

雲丹貝治上季為施禾利上陣15次，他也是荷蘭的 U19 小國腳。

據 Liverpool Echo 報導，轉會費初步為 130 萬鎊，如日後滿足所有條款後可高達 440 萬鎊。

報導更指 17 歲的雲丹貝治並不會加入青年軍行列，將於 7 月 6 日直接加入一隊開季集訓。

無哂聲氣，25m凍過水

ac好似莫財

狎玩幻幻

咁撚勁？
但我prefer兩閘幻幻多d

可能買來打閘

蛆用70m買de ligt

我地1.3m就搞掂

新vvd

大師兄185就咁睇包皮身高最少180啦 點解寫佢得178

Hoever 好似係閘出身，但大家話佢大隻兼高，但打中堅料，先FF 佢係新VVD，但其實Hoever 係主打閘

好似話頂lovren

識唔識講英文呀條友

A12團終於到貨

簽到人

已收貨

唔反啦

831方案

唔知下季有冇人會印vdb

百幾萬貨仔都計

登鵰

發育

大清似報大數

幼幼

睇下佢對鞋

係利迷心中叫做好過冇
利迷好易養

搵個唔識講英文既荷蘭仔難度應該高好多

荷蘭點會唔識

唔好又變第二個so蘭基

幼幼 條女又幾正

著左air max增高鞋

多個荷蘭仔中堅跟將軍學野
Vvd 由影分身 變到有 多重影分身

新買返黎個件係踢開中堅
一隊要5件中堅做乜

唔識 但可以同基達溝通

轉會費初步為 130 萬鎊 130萬打個乞痴無咗

今日no interest 左邊個

Pepe

老虎

著左仲高過大師兄一定唔止178

已經令FSG 買少咗一層擎天半島，仲想點

有可能，但仲未更新

Pepe
Fekir

燈雕

可能借用兩年，之後平價買斷

懦夫雲送都要送走佢啦

又反

de Ligt 變咗 van der berg
留名睇包皮 bruno fekir 呢啲華麗變身

Thank you Lovren
未?

Bruno變Bruno Mars去晏菲路開演唱會
包皮變vdb割包皮
Fekir唔變 照黎

變蘇蘭基都仲有2xm收
我驚呢個係冇得出到唔記得佢果種 但荷蘭幫呢排咁fit 又即刻比佢上一隊 應該唔會太渣

佢有沙拿照住

過左成個月 簽左咩人

咪簽左個囉
屌你班仆街咁多要求
又要撒回 明明就暫緩左

Brewster=新包皮

入左廁所劣鳩

希望FSG學林鄭咁出黎訓示下net spend boys

FSG唔打NetSpendBoys真係算慈母
然後亨利老味喊住話賣左身俾利物浦

我地對net spend boys係最客氣最有禮貌

大家唔好笑 我係真心既

又話小妹又有鳩劣

小妹唔可以有鳩？

fsg又贏

money ball

仲有曼聯 下季曼聯應該勁到仆街 山神復活

搵我咩事

係咪要變返藍色 驚人誤會我冇鳩

歐聯冠軍wo
簽幻幻

台長堅？

【紅軍首簽年青小將】

利物浦宣佈由荷甲施禾利簽入 17 歲後防球員雲丹貝治，整個轉會交易會在七月完成。

七月咪問簽人未

養起咗又送俾皇馬巴塞

睇好佢

終於拎到件六冠主軒

多左件 19-20主落場版XL

有冇師兄想要

劣人地

屌你簽個17歲靚仔官方都出咁多post 好少見其他大會咁做

嘩屌 咪啦

因為成個暑假冇乜轉會好post

We are FSG

仲要無咩名氣 希望佢真係神童

7月31 Lyon 去anfield 如果破腳仲未有人買點算好 好尷尬

新hoever

搏下其他年青球員見到我利咁尊重球員 對利多d好感

所以覺得背後係有d野 正路上季兩隊單轉會搞到關係咁薑 會唔會無啦啦踢友賽呀 有咁多其他球隊唔搵

咪係囉 會唔會破天荒
上半場著Lyon
下半場著利

半場休息出黎簽約

唔係放佢踢攻中咩記得都入咗幾球

記得佢跪低

半場休息
雙方高層係草地中間進行簽約儀式
下半場著利波衫踢波

Sor調返轉先岩

除左褲未

防中

Bayern Munich sought to hijack Sepp van den Berg’s move to Liverpool while he was having his medical on Merseyside. Also, Rafa Camacho poised for permanent transfer to Sporting Libson. (paul joyce)

射唔出

謝隊應該唔會想對到利以佢性格

As things stand, Liverpool have no interest in loaning our Ryan Kent again and Klopp is keen to see how he’s developed during pre-season.

However, this could change if a sizeable bid arrived and Kent showed eagerness to leave. [@darrellcurrietv]

任填

南韓=整容版支那

咁勤力

點解Wilson係調返轉
冇後備翼冇攻中
喺英冠打到曉飛都寧願賣唔自用
Kent呢啲去垃圾蘇超都冇乜突出就諗住留

Wilson有市有價，Kent冇人要

而家下一步係咪七一?

型

會唔會有朝一日見到vvd vdb hoever一齊出場

今日未完

簽多左個

職業合同

Abdi Sharif

希望vdb唔會好似solanke咁
買返黎然後又賣出去

一字排開

想助攻

點解今日律政咁少人

正前得一個位 中堅有兩個位 仲要有兩個玻璃

vvd退休都未等到後面兩件食得

打國家隊可能易d

個感覺好似求其簽個人塞住你地把口

好難決定

今年標王

Gomez Robbo Matip TAA呢堆都係無咩點用錢買翻黎 有先例既

歐聯又拎左
又簽左人
大家肯收聲未

肯買個後備閘 我已經收貨

如果真係直上一隊 我會有啲期待

一日未拎英超 一日反FSG

係

其實荷甲水平都唔差啦 連Bayern都有興趣 應該有即戰力

青年隊中場，自 6 歲起已加入紅軍的 Abdi Sharif 簽下職業合同。18 歲的 Sharif 在剛過去球季已首度為 u23 披甲。

個𡃁仔踢乜位

幾時先簽到Bruno

中堅

講左
LFC are not interested in fekir, bruno
and pepe. 廢事你地傷神

一野幫你地ko3個

即管期待下

新雲將軍

bruno要同獌爭，邊夠人有錢，閘都50m，我地用緊英甲仔炸

單單打打

係睇下reach 唔 reach到個價姐，bruno 都開左口想去利

【一日兩簽！】

青年隊中場，自 6 歲起已加入紅軍的 Abdi Sharif 簽下職業合同。18 歲的 Sharif 在剛過去球季已首度為 u23 披甲。

仆街咁都計第2簽

人無恥則無敵

上連登，除左大是大非外，緊係玩膠玩曲

維穩

Nabil Fekir
Naby Keita

好想改名做拿比費基達
Nabil Fekita

拿比勁基達

直接廢基達算啦

【沙拉：尊重女性】

沙拉就埃及隊友 Amr Warda 牽涉性騷擾一事發言，指須尊重女性，但同時亦毋須將犯錯一方「送上斷頭台」

Fekir

遲下計埋訓練/文職/後勤/外判

Carol+Caroline 一字排開

如果跛腳最後都來。
我利買主力係唔係以後都係跨季先燈屌
雞達
跛腳

未來利

真係 2xm 咁平嘅老閪都買咗先

和平獎得主

幾平都唔會買

1001

1001買左人

Assist

改好D